菁英AD 宜家主要開實況分享升分心得,技巧

台服最高分4XX分菁英
韓服最高鑽1
打過唔少比賽
LNL預選賽 高登仔大賽 等等
都拎過幾次冠軍
有咩都可以問下 盡量解答~
歡迎一齊玩下

直播網站!

宜家版本推薦咩AD

燼 好運姐 圖奇 物穿流
岩岩玩完SIVIR好似都唔錯 不過前期對線會弱小小

好運姐

去唔去回歸比賽

有冇ad私補課程？跪求

好想玩你呀

有機會先
宜家都係一位過氣廢物
之前成半年無玩過LOL

訂閱我台就可以架啦

對SUP有咩要求?
利申 main 枷蘿同索拉卡

至少我去打既時候隻SUP會跟,唔會龜太後

其實主要下路多數係SUP CALL

1對1 私補喎，認真？

有冇TG呀?

冇丫，有需要？

咁你加我LOL好友?

你聽日幾點on? 我準備瞓

通常全日長期ON
ID:18歲高富帥KASPAR

ok, 聽日研究下點sub你

yo，係度？已add好友

又係你成日黎r人睇

寇格魔冇運行？

SOLOQ 唔係咁好爬

GOGOGOG

留個名先

多謝你呀黑絲!!!!!!!!

開到訓教

巴打多數幾點開？

物穿好運姐只要有人防到衝排
一招r就可以清對面場咁濟

通常2點後

岩呀
對線中左佢招Q都幾痛

開台囉~~~~~~~~

又係你？不如推埋上一個post先開新，自推成五百下都唔推到1001

有冇打日服

無呀

開台囉~~

由LOL 出到呢家一直有玩 玩極都咁廢都係銀排仔 AD 成日比人話輸出唔夠 唔A人 應該點練

會戰係咪太過縮唔敢輸出?

係 同埋 對線好差...
已經好左敢打人左 但判斷太差唔知幾時係應該打

咁就要睇多d 職業選手台/精華睇佢地點打 再學野

我想知點樣可以提高係會戰入面既輸出？成日都好低輸出

睇時機啦
或者倒返轉諗 你點樣確保自己唔會係會戰咁快死
之前新手個陣 有人教我 你會戰死得愈遲 輸出都會愈高

如果玩咁耐都冇一個好既觀念或者擅長既路點搞

.......有冇睇人地台/片學下野?

巴打有冇得幫我汁下

炮娘同女警唔好咩
我而家打rank都係會呢兩隻多

想點幫你汁下先?

女警係咪nerf左? 我見少左好多人用
炮娘宜家我都會拎黎打rank 幾好用

小弟本身main ad 既，但2017 ad真係慘過食屎，成場得我一個有地圖觀念，我已經用啲穩既英上分，但都carry唔起

物穿圖奇點出裝？
玩開暴擊

小弟低端廢物 main ad 想問點樣判斷隻ad 可以出物穿裝 而唔出ad 傷害裝？ 係咪睇果隻ad食技能既ad 系數多唔多？ 定係睇埋依唔依賴攻速？ 小弟本來main ez 但後期輸出太低 勝率大劈 無哂自信 最近練咗葵恩玩暴擊攻速流 由金5爬分 o 唔ok?

其實都唔止2017, AD都係食屎的
AD其實係咁多個位入面最難爬分的
或者你打爆完對面,再轉上路拎多D資源

玩雙電刀IE

宜家多數都係玩物穿流/暴擊流

開台先

開台呀~~~~~~~

想問一下汎，幾時玩電力無盡幻影？殞落幻影無盡？殞落鬼索？三相幻影殞落？暮色黑刃三相鬼刀夜色緣界？應該點判斷出咩裝？ 順風時應該做啲咩？逆風時應該做咩？小弟係垃圾金牌仔，所以好多野都唔知點做，唔好意思

其實宜家多數玩IE雙電刀流
殞落就對面真係好多坦/會痴住你 你要偷移速走先出
順風就拎多D地圖資源啦
逆風就睇隊友清唔清到兵 清到就自己單機農住先

但係暴擊流後期切坦有啲吃力，加上Q點滿都係上50%物理攻擊，令暴擊流變弱很多
如果對線遇上達瑞文、燼、凱特琳、寇格魔應該點做？

汎切坦唔會太吃力架WO 有W
其實睇你隻SUP識唔識玩 同埋要睇對面組合 就咁講好難講 如果真係怕 出多蘭盾+重物防

開台先~~~~~~

凱特琳nerf左仲洗唔洗玩

我覺得唔會點揀 始終宜家有太多比佢好既選擇
E.G 燼 克黎斯坦 ''殺''雅

樓主 聽完你咁講 我轉玩物穿流 發覺好唔順手 玩慣攻速快嘅角色 想問一下圖奇同寇格魔都係後期大魔王 但究竟要因應咩情況而決定選邊一隻 如果問題問到廢 唔好見怪 小弟低端廢物

KOG MAW同圖奇呢2隻都係無位移
不過我會覺得圖奇生存力比KOG MAW好D既,始終有招Q
會戰前用招Q 唔會現身住 等你D隊友食咁D技 你再開R射就會高輸出的了
KOG MAW就好睇你隊友同你走位

Thx 比咗正評 好詳細 咁樓主大大 爬分果陣 會幾時選擇呢類大後期ad 睇咗sup 用唔用保排角or 團控角 我呢期輸好多 感覺自己唔太識睇對面陣容選ad 角色

隊友好保得咪會揀 e.g球女呀 樹人呀咁
通常我soloq都唔會玩呢d大後期ad
第一隊友唔知識唔識玩
第二 soloq玩ad就根本好難升 仲要玩大後期角 前期snow ball唔到自己條線就死得

推呀推~~~~~~~~~~~~~~~

推呀~~~~~~~~~~~~~

推呀推~~~~~~~~~~~~~~~~~

推呀推~~~~~~~~~~~~~~

小弟無追開以前嘅帖 其實樓主嘅意思係咪 如果有你認可實力嘅sup 同你一齊duo 就會用ad嚟刷？
我睇有種爬分方法 係ad 用圖奇or kog 然後sup 用lulu or janna 樓主既然main ad 理論上ad 先可以令你爬到最高牌位

低分場我會雙排

開台囉~~~~~~~~~~

me白金辛吉德留個靚名

幫推下先
得閒就睇直播

Main sup 可唔可以同我打場ng改善下我

多謝你支持!!!!

都可以既
加下我好友

開呀開

幫你推推佢

唔該!!!!!!!!!!!!!!!

覺得台服現役最勁ad邊位?

RG同FW個2隻

開台啦~~~~~~~~~~~

開台先~~~~~~~

樓主幾靚仔

唔係真事呀嘛

推推佢先

多謝你呀

開台啦~~~~~~~~~~

Lucian應該點用技 係咪e前普攻再q

留名

其實睇你同對面既位置
有好多種連技
W AA E AA Q AA 又得
E AA Q AA W AA又得
通常咁樣都會RESET左招E
或者你可以上YOUTUBE睇人點連技
好多人都有教~

多謝支持

我推

唔該哂!!!!!!!!!!!!!!!!

開台囉

推推佢

推推佢!!!!!!!!!!!

推推推~~~~~~~~~

點睇呢排興既sup遊走流 買跑速鞋先 大部分唔留下路

同覺唔覺希維耳呢個版本好勁

開台啦~~~~~~~~~~~~

睇你係咩sup , 保排個d多數唔係直上5速鞋
如果牛雷雷個類就幫其他路肥起 始終前期ad都無咩用（base on 你roam既時候，你ad係安全）

多謝支持！

屌你死叉仔

WHO!!!!!!

開台囉~

叉仔？

.......我以前打機既名黎

Kog出咩裝最好？
如果出智慧末刃，手套/冰鎚呢d裝
後期會唔會唔夠力打坦？

另外耳語係咪唔一定要出

我通常智慧末刃+鬼索再加台風箭
唔會唔夠

唔一定要出

開台囉~~~~~~~~~~~

想同樓主交流
me垃圾白金仔

開一陣~~~~~~~

開台先~~

開台囉~~~~~~~

推推~~~

開台~~~~

有冇機會可以同你打場ng 改善下我

當然

我聽日加你

久違的開台

推推佢~~~~~~

推推~

推推~~~~~~~~~~

開台囉~~~

推~~~~~~~

開台~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~~~

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開~~~~~~~~~~~

開台了~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開台~~~

開台~~~~~~~~~~~~

開台囉~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

~推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開台囉~~~~~~~~~~~~

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推呀推~~~~~~~~~~~~~~~~

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推呀推~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~~~~~~~

推~~~~~~~~~~~~~~~

開開~~~

推推推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~~~~~~

開台了~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推一推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~~~~~

推~!~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開台囉~~~~~~~~~

開台囉~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推~~~~~~~~~~~~~

開台~~~~~~~~~~~~~~~

開台~

推~~~~

開台~~~~~~~~~~~

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推呀推~~~~~~~~~~

你單機夠未

開台!!

推~~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~~

開台~~

推推~~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~

開台囉!!!!!!!!!!

推推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開台!!!!!!!!!!

推一推~~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~

推一推~~~~~~~~~~

開開開

開台囉~~~~~~

開推!!!

推推~~~~~~~

推推!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開台囉~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推推!!!!!!!!!!!!!

開台囉!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開台囉!!!

開台囉!!!!!!!!!!!!!!!

開台先!!!!!!!!!!!

推推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開台囉!!

開台囉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推推~!~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開台囉!!!!!!!!!

推推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開台!!!!

推推~!~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開台囉~~

10點抽獎!

推推推~~~~~~~~~~~~~~~

開~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開台囉～～～